現場氣氛好緊張 但大家一定要冷靜 唔好開戰

大軍未到架 絕大部分都係朝早5 6點先開始到

唔好犧牲